點解側田啲歌會聽到有種戀愛嘅酸臭味

想一生看下去 還會等一天八十歲